%
\ProvidesPackage{FORMUSIC_colors}[2015/10/01]
%
\RequirePackageWithOptions{xcolor}
\usepackage{xkeyval}
%
% if fuer blackFont-Option
\newif\if@doBlackFont
\@doBlackFontfalse
%
%Optionen
\DeclareOptionX*{}
\DeclareOptionX{blackFont}{
    \@doBlackFonttrue
}
\ProcessOptionsX*\relax

% Fakultäten (Grundfarben)
\definecolorset{cmyk}{Project}{}{%
FORMUSIC,1.00,.80,0,0%
}

% 1. Arg: Basisname der Farbe
% 2. Arg: Farbe von der abgeleitet wird
% 3. Arg: Schriftfarbe
% 4. Arg: Kontrastfarbe
\newcommand{\@createColors}[4]{
    \colorlet{#1}{#2}
    \colorlet{#125}{#1!25}
    \colorlet{#150}{#1!50}
    \colorlet{#190}{#1!90}
    \if@doBlackFont
        % wenn die Kontrastfarbe nicht weiss ist,
        % so darf sie auch bei blackFont nicht weiss sein
        \ifnum\pdf@strcmp{\unexpanded{#4}}{white}=0 %
            \colorlet{#1FontColor}{black}
            \colorlet{#1ContrastColor}{white}
        \else
            \colorlet{#1FontColor}{white}
            \colorlet{#1ContrastColor}{black}
        \fi
    \else
        \colorlet{#1FontColor}{#3}
        \colorlet{#1ContrastColor}{#4}
    \fi
}

\newcommand{\@createProjectColors}[1]{
    \colorlet{Accent}{#1}
    \colorlet{Accent25}{#125}
    \colorlet{Accent50}{#150}
    \colorlet{Accent90}{#190}
    \colorlet{AccentFontColor}{#1FontColor}
    \colorlet{AccentContrastColor}{#1ContrastColor}
}

% Generate project colors Farben
\@createColors{FORMUSIC}{ProjectFORMUSIC}{ProjectFORMUSIC}{white}

% Generate current Project colors
\@createProjectColors{FORMUSIC}
